「維園流水式 」出入都靠左行

出入都靠左行
入既係維園噴水池入
出既係高示威道走

絕大部分人都係入路到去

入燃到維園。

唔

如果係噴水池重現入
叫走緊啲人去左手邊